(有片)朋友出賣 日做18個鐘 會計師從低做起學洗碗︰要多謝傷害過我嘅人

(有片)朋友出賣 日做18個鐘 會計師從低做起學洗碗︰要多謝傷害過我嘅人

筲箕灣「桻之燒」老闆娘Jenny，本來夢想是開一間串燒小店，與相識多年的好朋友合資，不料朋友離職，店子連結業的錢都沒有。從沒做過飲食業的她毅然辭去會計師的高薪厚職，硬着頭皮接下爛攤子，百般磨難後，得家人客人支持，捱出生天。
[url]
[/url]
桻之燒
地址：筲箕灣東大街55號地下
電話：2535 8880
營業時間：周一至四、日12nn-3pm及6pm-11pm；周五和六12nn- 3pm及6pm- 2am

想看更多精彩飲食影片，請即下載《飲食男女》最識食App，或click入飲食男女網站！

成篇做咩鳩

食過一次 麻麻 又貴

鱔稿
比左幾錢廣告費

其實幾好食
不過偏貴同少位
試過book左位， 但係去到比撚左啲位人地， 問佢仲話好快好快， 但係全部人都未上野食
所以之後都冇揀佢

篇野咁撚短，應該唔多